「精人出口，笨人出手」呢句野害死香港人

原意係聰明人靠口去計劃指揮，蠢人用手去執行，宜家成班人倒果為因，變左做出口既係精人，出手既係笨人，結果個個怕做「笨人」，嘲笑「笨人」，然後笑住咁睇香港收皮

好撚眼訓，係咁